鑽石山啟翔苑準買家討論區

正呀

貼圖支援下

多謝支持

冇3房?

呢期得火有

徐晃幾大?

隻兩房積電視同梳化點擺位

近幾年啲居屋都起到好細...
03年之前果啲居屋好好多..

俾彩虹道同龍翔道夾住

你去現場，早午晚聽吓貨櫃車經過的噪音，地點係唔錯

真心 如果開9500-10000蚊尺

預左要住一世

未補二手你起碼要放14000-15000先有賺

但馬鞍山既話一定賺double

Standard 居屋則

放到大焗爐

屌你老母 居屋原意自住 乜尻都炒炒炒咩

呢加聽慣咗其實好少野
公屋個邊都有隔音窗唔錯

賣左咪換樓 都要住架
有咩好屌

之前間房向馬路，尤其夜晚啲車向山坡上斜，車聲好嘈，而家改咗位置就靜哂

上黃大仙/鑽石山/慈雲山討論區
d 街坊話晚晚飛車嘈到仆街

WE 6xx有無機鑽1

點解馬鞍山賺double ?

開放都得？

晚晚都有唔同嘅引擎聲

屌 屯門夠晚晚都有子彈嘈生哂

你有錢咪搬去鑽石山囉，嘈咩姐？

而家咪準備搬